點解主題樂園既飛 唔派港鐵車飛呢？

唔通港鐵就唔駛幫
打工仔就唔值得有福利？